講多次，恐嚇信唔關我事

成班青狗咪撚老屈，無證無據，屌你老母

冇人話關你事

冇人覺得真係關你事
你撚夠薑做呢d事咩
咪撚咁抬自己身價啦

邊個話關你事? 我地叫你回應你話鬥城邦就係你敵人, 咁而家毓民係咪你敵人之嘛~

Ching ho ball

你夠撚薑咩

淨係識鍵盤屌老母嘅竟然出聲？

屌你老母

你收皮啦 屌你老母
呢啲野濕濕醉

你唔係係咁叫人報警咩？

cowsep快啲用bitcoin收買我